要幫環保撚做身後事

點處理先最環保

餵狗

食肉好似會排更多二氧化碳

拎去餵魚啦屌

天葬
條鹹魚放出嚟任禿鷹食

就咁將條屍埋咗去算鳩數

D魚最後會比人食返 唔制

堆填

天葬
因為海葬都會有膠袋
環保撚死唔眼閉

天葬

拎去填海